{"confirms": "dearbha\u00edonn", "events": "imeachta\u00ed", "feed": "beatha", "media": "na me\u00e1in", "myteam": "mo fhoireann", "signs": "comhartha\u00ed"}