{"confirms": "sta\u00f0festir", "events": "vi\u00f0bur\u00f0ir", "feed": "f\u00e6\u00f0a", "media": "fj\u00f6lmi\u00f0la", "myteam": "li\u00f0i\u00f0 mitt", "signs": "merki"}