{"confirms": "meger\u0151s\u00edti", "events": "esem\u00e9nyek", "feed": "takarm\u00e1ny", "media": "m\u00e9dia", "myteam": "az \u00e9n csapatom", "signs": "jelek"}