{"confirms": "potwierdza", "events": "wydarzenia", "feed": "karmi\u0107", "media": "g\u0142oska bezd\u017awi\u0119czna", "myteam": "moja dru\u017cyna", "signs": "znaki"}