{"confirms": "dogruluyor", "events": "olaylar", "feed": "besleme", "media": "medya", "myteam": "benim tak\u0131m\u0131m", "signs": "i\u015faretler"}